[04//09鬼王真司] 7月特備節目 猛鬼屋靈探+神秘校園怪談-深夜迴 20:30

[04//09鬼王真司] 7月特備節目 猛鬼屋靈探+神秘校園怪談-深夜迴 20:30
直播時段：星期一至日 8:30-11：00
歡迎入來吹水 歡迎各位朋友入來吹水

遊戲封面

Twitch

Facebook

延伸閱讀:
*[廣東話][2/6] Gundam Versus 公測 用咩機起手好? (附機體評測) -玩物‧喪‧誌!?

[真司。爆種Bao Seed]GUNDAM VERSUS 你必須知道的事 - 通訊及禮儀篇 [字幕版]